(集思廣益)有冇啲外國詞語好有意義

或者一個詞語包含兩個意義

too many

Buffalo

迷惑

外國.....

Thank you

Nowhere